42歲單親媽媽 15年前丈夫有第三者拋妻棄女 兩女兒險被送孤兒院 打兩份工捱大兩女想投資

我是一位單親媽媽今年42歲，並育有兩個女兒分別讀中六和中三，多年前剛懷上細女的時候…老公便有第三者而離開了這個家。

42歲單親媽媽 15年前丈夫有第三者拋妻棄女 兩女兒險被送孤兒院 打兩份工捱大兩女想投資｜龔成
42歲單親媽媽 15年前丈夫有第三者拋妻棄女 兩女兒險被送孤兒院 打兩份工捱大兩女想投資｜龔成

龔成 Dec 11 2020 - 18:55

讀者：你好！本人一直有追蹤你fb，看過你的支持者留言，相信你有善心助人，才敢請教你，因現在太多欺騙個案了！
我是一位單親媽媽今年42歲，並育有兩個女兒分別讀中六和中三，多年前剛懷上細女的時候…老公便有第三者而離開了這個家。

下載DBS iWealth® app並晉身星展豐盛理財，迎新高達HK$4,500
提升中小企現金流。AWS$350美元回贈，高達450,000積分！條款細則適用
中銀淘寶World 萬事達卡365日免淘寶手續費，迎新高達HK$400
即睇經一《投資展望2021》15隻心水股票推介 最新攻守兼備倉位組合
撰文：龔成｜圖片：unsplash

夫家著我把女兒送到孤兒院，當無事發生，從新行過人生路…如果不聽指示便會永遠不理我們⋯還説明生死不相往來！

但我認為錯並不在幼兒，負責任的該是父母，為什麼要小孩承受失去親人的折磨和傷痛！所以本人從此便擔起照顧兩個女兒的責任，我知道往後人生一定難行.…但我願意承擔責任。

本人一日返2份工：

10:00am-7:00pm做售貨員，月薪$8000，無假期，正職）
7:30pm-11:55pm做樓面，日薪$180日，兼職），
放工後還要接回兩個女回家教做功課，已經沒有多餘時間返到第三份工，並就這樣過了15年

大女將快考Dse了，成績中上大有可能考入大學，我想買股票希望可以增加收入！

所以買了下股票：

42歲單親媽媽 15年前丈夫有第三者拋妻棄女 兩女兒險被送孤兒院 打兩份工捱大兩女想投資｜龔成
42歲單親媽媽 15年前丈夫有第三者拋妻棄女 兩女兒險被送孤兒院 打兩份工捱大兩女想投資｜龔成

龔成 Dec 11 2020 - 18:55

讀者：你好！本人一直有追蹤你fb，看過你的支持者留言，相信你有善心助人，才敢請教你，因現在太多欺騙個案了！
我是一位單親媽媽今年42歲，並育有兩個女兒分別讀中六和中三，多年前剛懷上細女的時候…老公便有第三者而離開了這個家。

下載DBS iWealth® app並晉身星展豐盛理財，迎新高達HK$4,500
提升中小企現金流。AWS$350美元回贈，高達450,000積分！條款細則適用
中銀淘寶World 萬事達卡365日免淘寶手續費，迎新高達HK$400
即睇經一《投資展望2021》15隻心水股票推介 最新攻守兼備倉位組合
撰文：龔成｜圖片：unsplash

夫家著我把女兒送到孤兒院，當無事發生，從新行過人生路…如果不聽指示便會永遠不理我們⋯還説明生死不相往來！

但我認為錯並不在幼兒，負責任的該是父母，為什麼要小孩承受失去親人的折磨和傷痛！所以本人從此便擔起照顧兩個女兒的責任，我知道往後人生一定難行.…但我願意承擔責任。

本人一日返2份工：

10:00am-7:00pm做售貨員，月薪$8000，無假期，正職）
7:30pm-11:55pm做樓面，日薪$180日，兼職），
放工後還要接回兩個女回家教做功課，已經沒有多餘時間返到第三份工，並就這樣過了15年

大女將快考Dse了，成績中上大有可能考入大學，我想買股票希望可以增加收入！

所以買了下股票：

廣告

比亞迪股份
1211（$185）
阿里巴巴9988（$221）
騰訊控股700 （$509）

我一直收入不高、還有兩個女要照顧，所以很難才儲到這些錢，但返第三份工真的沒有時間再分身了（女兒已沒有了父愛，我不想連微小的母愛都不給女兒

所以我情願少睡一點也要做好家務丶關愛和照顧好女兒，所以希望用股票這方法來財富增值，求龔成老師指教一下，怎樣可以改變生活！

一日只有24小時，得一雙手丶想再做更多丶努力去改變生活，但15年來總是追不到，本人並沒有其他資產，現住公屋。

我也留意到你出的書，我應該從何開始看？

我現在持有的股，應當如何？中長線持有會有大風險嗎？需要轉其他股票嗎？有何建議？

又係龔成 作完故仔未

叫2個女搵個好老公脫貧仲快

其實佢仲爭d咩野類型既人冇問過佢

呢個真

龔成係咩人黎，無睇開亞裔人講財經除左黃國英

自問自答

下載DBS iWealth® app並晉身星展豐盛理財，迎新高達HK$4,500
提升中小企現金流。AWS$350美元回贈，高達450,000積分！條款細則適用
中銀淘寶World 萬事達卡365日免淘寶手續費，迎新高達HK$400
即睇經一《投資展望2021》15隻心水股票推介 最新攻守兼備倉位組合

成撚日作故仔

計一計數咁都仲可以儲二十萬買股
佢唔洗訓d女都唔洗訓

大作家

咪懶醒啦，講background呀，而家問佢邊度人咩，係要柒唔切既

唔鍾意咪自己睇囉

柒得過你google 都唔識咩

收工先接2個女回家做功課 凌晨12點接個女放學？

龔成：我養你地。。。send張相來睇下先

機械人
代號：2800

龔成日常自問自答

華大夫
湯狗
月供成
格蛇
會唔會都有精神分裂一人分裂多個各式